# Про детей и родителей

Современные дети, как и современные родители, очень отличаются от детей и родитлей прошлых поколений. Однако, конфликтное трение между ними все-еще присутствует, как и было всегда. 

Многие родители много ругнают своих детей за то, что они плохо учатся или ленивые или ничего не хотят и т.д. И в их время их родители делали так же. Потому что тогда это работало: дети не знали, какая жизнь их ждет, какие у них есть перспективы, они были намного беззаботнее нынешних детей.

#мысли #недо #доработать  